我唔得喇

真係好得意 多謝

如果可開放黑洞更好 不如開個發癲台

臺主必定係你

真係一瞓醒就想嘔 到底點解

去照胃內窺鏡
再照腹腔超聲波，順便照埋胃外面用圍

點解可以post多出來，又唔過2500字？

因為夾埋都唔過？

可能
唔過都應該有2400